放Air Dior 高筒 42.5

岩岩收到Email
仲未攞到貨
有冇師兄要收

肥仔水啦

？

45k deal?

有意Pm TG
graceeeea

自己唔著？

唔著

請問你是否收到doir員工電話？

11萬同你收 pm me

是

Add me TG
graceeeea

11萬1蚊收

150K
TG ME
HUGO1991

1m ok？

Add me hugo1990

係我太年輕了